［實捉到利] 曼城對利物浦33

死獌狗死全家

😐 以為個標題會好爆

［]

咁在意獌狗講咩做咩

［實捉到利]

Push this

岩啊 我未睇過獌po

佢地mon人睇到咪屌兩句

雪古兒呢～～～

你地無尊嚴架死利狗

😖

屌你老母你理佢做咩
係好揪嘅入去攻城囉

冷靜d la
人地狗竇講野姐
佢出公海就話姐

係咁耳講句
sorry 囉
咪大家都好
有幾困難啫，唉

Sor依句真係睇到有d燥

防守無體系都有第4

佢同kloop應該有講
公開就應該唔會了

個父親大人係fifa個post講野咁矛盾仲覺得自己好岩

正常唔撐曼啦

又唔洗梳
但佢地狗竇係咁嫁啦
下下咁能嬲會死
唔洗mon都知日日笑謝仔/利狗輸
佢地唔笑你先驚

青山病人講野你都唔會上心啦

腎結石

Lallana: “I’m getting on well – slowly but surely in the background. It’s great to see the lads start so well."

Lallana: "It has been great to be at Anfield for a couple of those games as well, and the Champions League game."

Lallana: "I don’t like staying away from it, I quite like being in the mix and involved in the games, especially the home games."

Lallana: "I’ll be at the City game at the weekend – I’m looking forward to that."

Lallana: "I’m well into the way on my rehab now and it’s going as well as it can. I’m obviously looking forward to being back."

斬撚左料未呀今日

問題係棄PO標題.....

聽你唱垃圾利先斬

Adam Lallana has confirmed his injury recovery is progressing well & he cannot wait to be part of a team playing 'brilliant football'.

個標題事實係柒

咁燥做咩
隔離街啲狗仔係個狗竇到吠兩句何足掛齒

星期六你咪能笠水

Coming up at 5pm on and @LFCTV, an exclusive Jürgen Klopp interview on #LFC's returning internationals.

lm

依家頭dupdup眼濕濕了

個人真心welcome佢翻黎 話曬都仲係利物浦球員 唔通到時佢入波救利又屌柒佢咩

踢完國際賽返黎咋喎
係welcome都係welcome神軒先啦

不深愛何來恨

不過我都認係染左

如果古埃及文明 出到哂 曼城賴屎未

下次開靚d
班能樣迫我開

沙基利

少少事就着晒

淨係sane jesus silva agger路 都夠嚇到利狗賴屎

有D擔心古玩野HEA踢

唔會的

對面無金賓尼或者迪米派膠了

佢夠膽的話， 真係仆硬街

利狗自己都賴晒精

咁就比佢返黎操
咩道歉都無

真係低質 成班小學雞

小心閃親條腰呀呀叔

唔比佢踢反而仲影響軍心啦

係咁架啦好出奇呀

牙叔做運動多過你啦

就算道歉都唔會公開 ， 因為球會不嬲都係公開話佢背傷

係 而且講過d野全部報紙佬寫

mane 明奴 salah
古
can 軒

返緊工睇唔到屌 後日

咁封email呢

古簡一齊出得唔得架

中場夠唔夠搶呢🤔

感覺有機會高普會攬古單野上身

有la子既緊係出la子啦

BBC以及天空體育等多家英國消息，英超已經同意修訂夏季轉會窗關閉的時間，他們打算從2018-2019賽季開始，英超首輪的那個週四下午17點前，轉會窗就將關閉。

今夏轉會窗口出現了多筆重量級的交易，也給不少球隊帶來了恐慌，因此提前關閉轉會窗的方案開始被討論。

今天，各家英超球會的代表對此進行了投票，而結果顯示，他們已經同意了這一提議。

從2018-2019賽季開始，英超首輪的那個週四下午17點，轉會窗將正式關閉。自那時起，各家球隊將不能買人，不過依舊可以出售球員至其他未關窗的聯賽。

英超首輪一般在8月中下旬開賽，而目前的轉會窗在8月31日結束。因此在修改轉會窗關閉時間後，英超的夏窗相較於原來就縮短了將近半個月。此外，英超冬季轉會窗的時間不會受到影響。

雖然開口埋口都狜天犬，但都好期待佢解放salah

10點仲開工

熱身賽已經一拍即合

無得唔用啦
想冇前四咩

對強隊好少搶輸
對弱隊就俾人搶撚到波都踢唔到

得軒一個抖住後場 唔夠踢啵

無嘢啦
早場嚟

出老母 米拿 ox 仲死

想問下陳仔加陣係咪真係傾緊續約

好想快啲聽廢中9up

狜同屌摩操波笑哂口
應該唔會hea踢既

本身諗住開post叫關你撚事咩六獌弟
點知沙基利狗開個示低威po 好失望

無可否認 宜家無人夾到salah 除左古

最大受害咪熱狗
佢地最鐘意最尾果兩日執平貨

On9
個個都餵到佢埋口

佢都係比人逼

佢自己話開

美琴

宜家沙拿都係鳩跑走位多 有埋古就可以玩配合

📝公式📝
プレミアリーグは来季夏の移籍市場をリーグ開幕戦前にクローズすることが投票の結果決まったと発表しました。

来季は現地時間8月9日（木）17時が登録期限となる見込みです。

なお、プレミアリーグのみの適用となり、他リーグへの移籍は可能となります。

下年8月9號完轉會
可以賣唔可以買

諗住無人記得

上場好多越位，仲未好夾

炮姐

原來係士士

把握力差冇人幫到佢

好波！唔買人之後再驚一個月fsg賣人

呢個真

果球單刀以為佢會傳 最後都入到 希望信心翻返黎

晏晝同佢格左陣
條友瘋狂搬龍門改準則自圓其說
獌高一高rating就得 其他就唔得
已經費事同佢顛
點知頭先仲精彩

痴線 ， 果段時間比人買走， 冇得補番

開始巴結新大佬了

爸B好型

Liverpool are one of the 14 clubs who voted in favour of the transfer deadline coming before the season. #lfc [@MattDunnExpress]

FSG

真係好on9，等如間接降低英超球會實力

其實都on撚9 就算deadline提早左 佢都管唔到賣出 都係會影響球隊部署

可以賣唔可以買
同玩鳩自己有咩分別

錯了 只係玩鳩球迷 fsg不知幾中意 又多樣野可以賴

Dear Klopp

i m sorry

Regards,

Coutinho

Klopp has confirmed that he has spoken personally with Coutinho upon his return to Melwood today. #lfc [@LFC]

Klopp: "Of course - all good, all good. Nothing else to say, actually, so he’s back and we had a really good conversation, so good." #lfc

Jürgen Klopp says Philippe Coutinho needs more time to get up to speed having played just 45 minutes of football this season. (@LFC)

發現球會post 真係我利推得最快

Klopp on Coutinho: "We always have the same decision to make, ‘does he need training or can he play?’ and all that stuff." #lfc

Klopp: "Yes, he will now do a little bit more than the other boys but he showed up in a very, very good mood & looks really promising." #lfc

Klopp on Coutinho & Firmino in Brazil: “Roberto played in the second game a little bit longer, but both are fit so that’s cool."

good mood

Klopp: “It’s of course different because Phil, I know what people think, but Phil had the back problem a few weeks ago and couldn’t train."

Klopp on Coutinho: "Yes, he went to the national team and trained normally, but now we have to prepare for a normal season."

係就好啦
唔洗燒波衫住

Klopp on Coutinho: "We trained and thought ‘maybe we should use him immediately’ because he was really good, but that doesn’t make sense."

收埋個打火機先

4場聯賽攞幾分
2場歐聯攞幾分

12
6

傾掂數下年賣

yes

Klopp confirms he's spoken to Coutinho: “Of course - all good. Nothing else to say. He’s back & we had a really good conversation, so good."

Total 3分

終於可以聽歐聯主題曲

Goodgoodgoodgoodgood

預備好第二日射波了

利申: resign mode中

唔copy了

總之廢中on古天奴就話好

傳軌同妓一月爭梅拿

你公司請唔請才子替補

不如組德國隊

利記組非洲跑狗隊

爭埋一份啦屌

還希望精壇入股利

勁咩

廢

welcome back

廢中真係攬佢

古繼續裝聾扮啞

預左

Klopp on Coutinho: "Yes, he will do a bit more than the other boys. He showed up in a very, very good mood and looks really promising.”

唔好講嘢最好

Jürgen Klopp says all of his players have returned unscathed from international duty as the Reds prepare to take on Manchester City. (@LFC)

Klopp on the fitness of players returning from international duty: “It’s pretty much the best news you can get."

講咗實有報紙佬亂寫嘢
特別係西班牙班仆街

Klopp on internationals: “It’s really not my favourite time, because you cannot see all the games."

浪子回頭金不換

Klopp on internationals: "You always think you can see all football games but most of them I can only get a (news) ticker."

Klopp: “But so far they all came home completely healthy. OK, it was intense what they did of course but healthy and fit – (it is) good.”

明罷你賽，咁又點

輕輕推一推

躝

sleep

👌🏻

琴琴做咩

咩

古狗終於番黎 佢終於都笑了

曼城[-0.5/-1] 對 利物浦[+0.5/+1]
我利比人睇死

古狗幫利贏波今個月唔反

份新工好鳩

古蛇 會唔會已經同FSG傾掂數 踢本地唔踢歐聯

師兄真膠定假膠

古

古道歉左未

入黎mon po既垃圾獌狗
屌你老母呀

人地back problem都要道歉牙

其實都唔知想唔想佢道歉好
全世界都知佢想走
但如果佢道歉話會繼續留系度踢好波果d野真係好假好噁心

講句大家好落台

back佢老母咩，反骨遞信走人就係事實。唔交代想借啲椅當冇事發生呀

道歉都冇用
行動最實際

係呀今次冇人傷不突止，仲有個球員神奇康復添

講左先難落台
一道歉咪即係認晒自己有份搞屎棍
而家咁樣留低踢返波當係班報紙佬亂寫好過

希望la佳到快d顯神蹟

Klopp: "There are so many stories from the past where very young boys showed up and later you didn’t hear anything of them anymore."

Klopp: "It will not happen with Ben (Woodburn) but yes, he’s in the best hands here at Liverpool."

Klopp on Woodburn: “We know Ben best. He already did really good for us. It was a hard start to the pre-season."

Klopp on Woodburn: "It was not too easy for him to perform as he already had. But the last two or three weeks he was really on a good way."

Klopp on Woodburn: "Our target is that at the end we have him in the first team. Because we like him, we see his quality."

Klopp: "But for us it’s not too important if it’s tomorrow or if it’s a year. It’s just important that we can use him."

Klopp on Gomez: "For Joe, it’s a finished story. He started when I came in with the U21 game and now he’s back with the armband."

Klopp: "With Trent it was clear that the U21s makes sense for him and Dom (Solanke) also. They’re all in the right teams now."

反而想知佢咩心態踢落去
姐係我同公司講要走但走唔到
對番d同事真係尷尬到

比人hack email

佢有咩咁尷尬

佳咁廢 不了

on9 本土盃板凳要輪換

Vvd 馬列斯都未出聲

佳失位 搶完波傳比對手 推個波比對手 無貢獻

哩d盃仔就係比廢既坐下櫈架啦
高美斯正選taa屋企休息

呢d大家笑下就算

最尷尬果個是seri 好像親口同哂隊友講會走 去巴塞

和事佬摩

開季前交tr 想扮無野?? 咁都俾佢過骨真係對高普好失望

公道講句佢扮無野踢好波好過
道歉真係好傷我心
寧願比時間沖淡算

咁你想點
高普要公開屌柒佢？

廢奴Fifa 100都上唔到

起碼要佢就交tr道歉先 唔雪幾場都迫佢守飲水機啦

分手啦仆街

死返出去啦撚樣

冇名你叫
唔廢點會叫廢奴

又話將前途交比球會決定
球會決定咗留你又即刻遞Transfer Request
而家又扮死狗 你同我跪係到認錯

交tr當古仔比報紙佬砌豬肉算啦 佢都冇親口講話想走

炒撚左個agent 先啦

果日單野真係好肉酸 d 媒體過古交左tr 利媒話收唔到 過唔夠10 分鐘就確認左係用email send

wow左未？

佢話鐘意足球 無話鐘意利

我好愛你 但我唔續約住

個10分鐘我重屌啲fd 假新聞都好信
佢要起銅像 點會交tr
躝

果時身邊d獌狗仲同我講佢想走喎
然後我仲好有自信咁屌番佢

利物浦快啲道歉啦，搞到古仔冇得去dream club 😥

🏃 Philippe Coutinho is back in training at Melwood but he won't be available this weekend, says Jürgen Klopp.

Sporting Lisbon will report West Ham to Fifa for an illegal pursuit of William Carvalho.

西咸

又apology了

印咗woodburn

修記做壞晒規矩

Weekend個陣：
米
高美 馬貼 老虎 摩
老母 餐 軒
沙律 廢奴 文尼

sub: 卡、呀樂、雲叔、米7、古蹟、大師兄、蘇基

taa一定正選

咪出老母啦 鳩下鳩下
仲要作客蟲

張in 古蹟out

咁出古蹟?

古天奴

劇本六十分鐘入黎救世感動利迷啦

米拿

單對單咁近都要三腳先入

📸: Official Liverpool Premier League squad photos. #lfc:

馬交域繼續有跟一隊操
聯賽盃會用?

G 34 Adam Bogdan 29
G 1 Loris Karius 24
G 22 Simon Mignolet 29
G 52 Danny Ward 24
------------------------------------------
D 17 Ragnar Klavan 31
D 7 James Milner 31
M 20 Adam Lallana 29
D 6 Dejan Lovren 28
F 15 Daniel Sturridge 28
M 14 Jordan Henderson 27
D 2 Nathaniel Clyne 26
M 5 Georginio Wijnaldum 26
D 32 Joël Matip 26
D 18 Alberto Moreno 25
F 11 Mohamed Salah 25
F 28 Danny Ings 25
F 9 Roberto Firmino 25
M 10 Philippe Coutinho 25
M 19 Sadio Mané 25
M 21 Alex Oxlade-Chamberlain 24
D 38 Jon Flanagan 24
D 26 Andrew Robertson 23
M 23 Emre Can 23
M 50 Lazar Markovic 23
M 16 Marko Grujic 21
M 25 Cameron Brannagan 21
M 60 Allan 20
M 59 Harry Wilson 20
D 12 Joe Gomez 20
F 29 Dominic Solanke 19
M 61 Paulo Alves 19
M 53 Ovie Ejaria 19
D 66 Trent Alexander-Arnold 18
M 58 Ben Woodburn 17
F 57 Rhian Brewster 17

隊波都年輕得幾緊要

Loris Karius is expected to be Liverpool’s starting goalkeeper in the Champions League this season. (Paul Joyce)

正路丫,
唔通Ward係其他盃?

Simon Mignolet is set to return in goal against City having been rested for the 4-0 Premier League victory over Arsenal. (Paul Joyce)

開post置頂

R連應該比較岩model 打

Arsene Wenger has claimed it was "inevitable" that Alex Oxlade-Chamberlain was "tapped up" by Liverpool.

Wenger insists it is a widespread problem and even questioned whether it was done on the day of their Premier League clash at Anfield.

但你又出佢喎

d 同事一早圍內講 要走好走啦 呢到冇前途
點會尷尬

Philippe Coutinho impressed on his return to training but Klopp said that he may not name the forward in his side to face City. (Paul Joyce)

唔知係咪想服眾
正常至少都擺後備

大戰仲玩依d
後備啦

上場都夠膽用Model踢正選
對水晶宮都有留力
高普愈來愈難估

馬貼先26歲 但好似睇左好耐咁
佢史浩克出名果期原來先19/20歲...

不經不覺 skipper 都27了

古埃及文明 全部都同校長一樣

下年比賣唔比賣個段時間
會比個渣住rc既人玩撚死
就算要加rc 再加多條款 英超開季後無效

古埃及文明=校長
woodburn=李克勤
mbappe=eason

比人hack左gmail account 又話你知咩

限死自己,
到時英超出去歐洲唔夠人砌邊個可憐你

咁就仆街了

fuck

古得86
同盧卡古法比占士一樣

含得撚

輪休有閪用 可能高普簽約果陣應承左model比佢正選

新聞
全部

英格蘭

西班牙

本地

其他

下季英超球會要買人？ 開季前喇！
8小時前
share to facebook

share to twitter

share to sina

whatsapp

fbcomment 0

【體育】經過投票後，英超球會周四落實來季需在開季前完成所有買人事宜，但賣人方面則會繼續跟隨歐洲轉會窗的限期，即是仍可出售球員至其他歐洲聯賽。

由於有不少英超領隊投訴，轉會窗關閉時間比球季開始更遲完結，帶來了球隊陣容和備戰上的麻煩，因此英國時間周四正式通過，來季英超的買人轉會窗需在開季前完結。據稱是次投票形式在倫敦一間酒店以不記名方式進行，雖然不是全票通過，但20票中取得的14票，足以令方案得以順利通過。

歐洲轉會窗一向都是8月31日正式結束，而是次英超通過的方案，令來季所有英超球會需在8月9日停止一切買人活動，不過條例並不限制於賣人方面，即是英超球會仍可在8月9日後出售球員至其他歐洲聯賽球隊。這亦是歐洲首個頂級聯賽不跟隨歐洲足協轉會窗的時限，自行決定買人限期。

網路神探們 邊6個投唔好呢

想出局咪出聲囉
如果對非英超都派膠 真係咪撚再出佢
出Ward仲有信心過Karius

leicester city

作客賀芬含 要不是米仔 利已經要落歐霸搵阿妓

呢個真係

分組賽試陣姐

對阿果場仲張無啦啦後備都冇

應該話用rc買人只限係轉會窗完前一個月以上先可以生效，咁樣都可以比到賣球員個邊有時間搵人

Crystal Palace, Man City, Man United, Swansea & Watford voted against changing summer transfer window. Burnley abstained. Thoughts? #SSN

走哂

點解利阿轟會同意

fsg又然

好彩贏波
daddy得到佢想要個效果 同米講你唔係必然正選

祖高爾讓我下

轟就奇怪d

利阿就大條道理唔買人 練幻幻

我相信英足總成日收緊買人既限制係想人用本土球員

如果卡不斷飛身神救就比到壓力既
但佢唔洗救波都派膠

呢樣野係雲加提出 點會唔同意

晨早起床 ， 清新開朗～

唔準買可以賣

都唔知邊個天才諗出黎

盧卡斯讓我哭

fsg投左贊成牙

可以賣係因為其他國家轉會窗未必跟你一齊早D完

Philippe Coutinho: Has had more shots off target (151) than any other Premier League midfielder since January 2013

Overrated 浪射

好似阿今年個情況
如果佢地已肯定買唔到人,仲要輸比隊垃圾4粒
佢地唔單止買唔到人,亦都會因為人地極想跳船最後都係要放人
而無得用搵唔到Replacement 個借口而唔放

亦有個情況係升班馬諗住用返原班人馬去踢
上到去點知唔夠揪,仲3-4連敗,想買人救都救唔返

真唔明點解咁多不安情況都要去投贊成票

咁就唔應該提早完

明明轉會問題係驚d 球員傾走人影響部署

而家咁真係有人走左仲衰 補都冇得補

屌摩 好似心情好好咁

領養左隻狗梗係開心

古狗搞咁多事都冇後果
仲有咁多人幫佢講好說話
真係抵利出咁撚多25仔

硬係覺得klopp認為可以順勢玩幼幼所以同意

如果佢今季專心打返季好波會原諒佢

得唔到任何野都好難原諒佢

利需要古 去爭4，爭冠
古需要利 去打更多比賽 為國家隊 將來轉會做準備

高普個態度已經講左佢點看
再加上james pearce 講沙高同佢分別

(沙高同上年馬高域一樣 只是唔係度被人吹到好勁......)

費錦龍 老婆其實幾正， 係假左少少

咁當隊波唔買得人
自然就唔會放人 除非想自殺

都講緊差唔多20日
球員被人用release clause解約都幾大鑊

好像我地費奴咁

如果無任何保障就改早deadline

對波假到咁喎

都係果句 當佢僱傭兵算

雖然一線鮑
但不了

係

高普高普 我地支持你 ， 高普高普 我地支持你～～

【提早閂窗】

英超球隊同意，由2018/19球季(下季)開始，夏季轉會窗提早閂窗，將會改為開鑼日前週四五點(香港時間晚上十二點)閂窗大吉，所有收購必須於上述時間前完成，但賣人仍會繼續照以往安排於8月31日結束。

除非佢留多兩三季，如果唔係就唔使指擬我再買佢件波衫

分別咪係沙高一直想留低但俾人迫走 古狗搞晒事想走就挽留
沙高點會同馬高域一樣 馬高域根本冇踢過好波
沙高禁藥事件前係踢得好 今年幾隊爭住要
馬高域冇人要

一月就背脊痛嗌走啦

條撚樣笑喇

見到條撚樣就火

擺左去LW又唔夠快
入咁多波sho都無8字頭
仲要high/high workrate
搵鬼用

其實要沙高果堆都係打 重防型的球隊
好多人都講佢同老虎係能力接近
基本上2選1......
只不過後者比較聽話 比人雪都無咩出聲

沙高就係instagrem 屌過高普

If Klopp really thought that Sakho was the answer to liverpool's defensive frailties then that relationship would have been repaired.

The better you are, the more you'll be forgiven. Just look at Luis Suarez's charge sheet during his time at Anfield

馬會倍率
鏝勝1.72
利勝3.7
和3.8

莊家想人買利
咁即係鏝贏梗

老細我背痛想唔返工一個月

其實workrate 係咩意思?

我地後防三儍
高美欺
老虎
屌摩
對面前鋒睇見都流哂口水

睇住食

落到場你唔控果個球員時佢參與進攻同防守嘅積極度
進攻球員防守效率high咪唔好
導致成日前面唔見左佢

Lw我用文尼唔好

呢三儍就係贏輸關鍵
仲有米神
佢真係一時時
對賀分咸有一球，右邊射龍門左下角入，好D唧龍一定救到

高普教都未輸過比曼城
都夠膽開到曼城咁熱,,睇黎今次好有信心殺利呀

入球開大有1.52
可以一試

最多咪又係16強
邊個打有咩所謂

連分組賽都過唔到會好柒

人人有唔同睇法嘅 我就覺得沙高傳波清波攔截都好老虎好多 (雪沙高前已經咁覺得 咪再講咩耐冇踢先話勁)

咁而家即係話有料就做乜都得
留名等睇古狗一月/季尾又搞事

動作問題令人覺得作好易傳送

講所有表現沙高都>老虎啦 就咁排沙高只係<matip
更加唔好揾馬高域同佢比

或者想落歐霸衝冠呢

有球必應

巴我vs Karius 邊個先係黃大仙？

卡贏左

卡上場clean sheet

有release clause 果d可能今年要簽備忘，release clause 要係9/8 前完成交易咁 如果唔係真係死梗

佢遠射好勁係真 有空位同C7 差唔多必入

誇張左 不過勁左係真既

希望輸左比最城後 廢中反省下用lovern 呢個炸彈

要反省既一早反左

聽講歐聯model係正選門將
大家重唔快d多謝daddy

爭歐霸再贏冠軍

反省完都冇用啦
你有咩選擇

太輕敵

個現實話比你知係。
一個sales 幫你賺到大錢，然後想去大公司，去唔成咁間公司會唔會將個sales 投閒置散唔用佢？

同埋利記個bench 係咪真係厚到可以雪一個主力？唔好同我講頭幾場無古一樣得，聯賽係打成季嘅。

同樣，喺利記踢唔起跪喺度求球會同佢續約賴死唔走，咁你同唔同意死留呢啲人？

呢個世界真係有能力嘅人講嘢係大聲啲。
不過唔代表可以算，我希望高普喺內部可以做啲嘢。

阿當保丹

杯仔賽要出ward呀

不過古要預左佢踢得唔好會比人屌到反艇，不過呢樣佢自己攞嚟

上次老虎對球迷咁好 一踢返波咪又係比人屌到反艇
個個踢得差都屌架啦 永遠都係表現掛帥架啦

d人真係好天真

lw 我用張仔唔好

威爾士王子

以前冇人屌古

拉蘭拿：「我知道好多球迷，都擔心我嘅傷勢，所以趁住呢個機會，我好希望同大家講，我嘅康復程度相當理想，起碼係有進步嘅，所以大家唔需要太過擔心，我一定會盡最大嘅努力回歸球場，再為利物浦作戰。」

miss u so much

如果個sales為咗搏炒連請一個月sick leave又點睇

算啦我明白係咁現實 而家高普咪擺明係算囉 咩內部做嘢 邊敢得罪古爺吖

夠靚仔咩?

winning d 人樣真係正好多

但個系統食左屎

點解fifa18 d模組好似假過17

個人樣係幾真
但好生硬

公平咩

坐地鐵撞到大鳩喻
問佢點睇聽日利 戴撚哂頭盔 話季初睇唔準
不過古天奴有離心一月會走
真係獌狗黎

55

快啲出番黎啦

可以點轉用卡拉雲？

如果佢個上司保佢一樣無事。

利申：做政府唔少呢啲仆街存在

收到風fsg話高美欺同合約簡可以客串所以唔買vvd

曼就真係冠軍相啦

營養餐真係好似食屎咁

冇蛋食

果碗野係咪麥皮果d 黎

有無得再借個中堅 好似之前古拿咁 係咪完左轉會再借入

好似話係營養總監係係德國請番黎，而球員好喜歡她的煮食

倫敦大魚大肉黎到可能唔慣？

根據fm 經驗

自由球員轉會好似可以遲一個月

咁又點
最勁個個都俾獌簽左

其實利當時係應該免簽Pepe，差緊個有經驗的後防大佬。個時Kolo做左好多野

講真歐聯用卡叔好過老虎
歐聯冇英超個啲咁衝撞型
打路數仲好

Old news

卡列斯冇聯賽玩

唔係去左土耳其踢咩

有歐聯踢 都已經對其他人唔公平

廢到

呢幾場歐聯仲係派膠 下年清左佢先

華仔連玩都無得玩

上場踢阿狗 人地0中龍下
佢自己都2，3個嚴重犯錯

真係頂佢唔順

鬼佬大d識打扮就型

玩鳩阿妓咋

好慘呀 唔差在再慘d 歐聯都唔好出佢啦

球og

我又唔覺得係嚴重犯錯.........
太耐無打正選，狀態唔算太好姐
有信心用多啲波係好事
唔洗一沉百踩既，下下犯錯都以後唔準踢，無咩幾多人可以用

等睇ward盃賽表現自己

你試下換轉角度諗 龍門呢個位難得有正選俾佢爭取表現都無壓力下整幾球犯錯 係自己唔識把握機會

yes對面已經腳都唔起得多 仲可以自製驚險鏡頭
怪得邊個
有無諗過米囝甚至ward囝感受

屌啦，karius唔計上場
都成日控到就黎比人搶走個波
唔關有冇態事

不過上場好左係高波出擊， 至少2下手槌都打到

佢D決定做得差多過態差

表演集技娛樂緊高普同石内卜 唔係今季一場都無得出

佢整左3球驚險波之後全部波都係一腳清，已經淆到踢唔返自己d 波

佢好似好大壓力，有乜可能一場波有3個嚇人鏡頭出現

佢踢盃仔 ward 踢歐聯好d

exact7ly

米呢家都接啦
打手鎚易出事

比啲時間卡啦

正評俾 #1

奧力子14

沙基利重生

佢點睇關我撚事咩
條撚樣唔撚識波死撚開啦
球員都未認得啦

Should Klopp leave Coutinho out against City then he may play in the Champions League game against Seville on Wednesday. (Paul Joyce)

Why not both??

正路
岩岩跟返隊

睇菲臘狗講曼城戰術,明顯側重二閘後上同一堆中場湧入禁區

利要諗係點搶中場同用文尼/沙拉去偷兩個中堅身後既位

揸乾佢啦 頂薪喎

一定要好好教訓呢隊手球西波

IN MOR WE TRUST

講起就燥

摩：邊度跌低 邊度起返身

出卡啊 點教訓人牙

直接打鳩班手球仔

希望歐聯可以見下啫喱仔

hi

波都唔撚打
就係打人

我估應該羅白臣打鏝，屌摩打閪維爾

點會

我驚佢人都打唔到...

搵神軒出黎逐個射龜

點會再比機會屌摩做間諜

見佢出正選龍門打r聯就知想重奪r聯啦

Oxlade-Chamberlain: "Especially with this manager so I felt it was right for me. I'm delighted that I finally got the opportunity to."

Daddy

想攞r霸

25到

Oxlade-Chamberlain: "The team & the feel of the whole club in general sat right with me. I think there are really exciting things to come."

Alex Oxlade-Chamberlain: Liverpool was the only option for me.

擺明串雲加

反雲大隊長

擦鞋仔 識上位

自己無進步就賴人唔係太岩

但係跟雲加有邊個有明顯進步
比爾連越踢越差

依家隊利比高普教大多都越黎越好

Model都clean sheet
反唔落go daddy了

條友仲廢過以前係德甲

AOC=新Lambert

真

RIP

Lambert射術>>>>>>>AOC
佢一季入到既波多過AOC暫時入既
不過垃圾利累死人

張生睇黎都係養唔熟

有高人工既車仔都唔要
死都要過黎利喎

aoc個樣好水貨 希望高普調教得到

Lambert=無史必嘅史毒

無啦上左契

鏝今季主場不敗
利今季作客未贏過
mola mola

和波 可以還神

今季作客踢左1場姐

係lo,竹覺得佢係好有熱誠，想自己進步多過為錢

Lambert打後一格幾勁

係咁既話利而家個格係食住曼城
二閘成日後上我利兩翼實好大空間發揮
唔上既話就自斷側擊
希望哥狗唔好轉戰術

識踢一定叫sane瘋狂博角球

同埋塞直線引老虎標波

咁又唔似
條友又減薪又離開敦倫都要過黎

最識搏角球果個人走左

呢啲野好難講

張伯倫：「我喺職業生涯6年期間，一直都講我想踢攻中。我同高普傾過，佢話利記會有好多位置踢，包括前線，因為翼鋒會內切，同埋中場中。
總之，我想成為一個攻擊球員，喺敵陣發揮才能。而究竟係喺攻中定翼鋒，我唔係太介意。」

多數未踢就比人睇低既人都會大爆發
睇高既反而利化

【拉蘭拿透露康復進展理想】
拉蘭拿認為自己從傷患中康復得不錯，急不及待再次上陣，成為紅軍踢出漂亮足球的一份子。這位 29歲中場自對馬體會後便受傷休養，至今還未有確實復出日期。
「我一直康復中，雖緩慢但有進展。看見隊友們開季創造理想開局很高興，我們踢出了一些漂亮足球。很高興過去幾場晏菲路賽事、包含歐聯都有前往現場觀戰。我不喜歡離開球隊、我希望參與其中，尤其是在主場出征時。今個週末作客曼城時我也到場，非常期待此戰。」
「康復進展不錯，我很期待重返球場。」

Ok 去踢右閘

啦真利

諗緊買唔買ps4好，而家先買好似好on9

Liverpool fans offer cheeky response to Southampton's Virgil van Dijk tweet - 'Keep him fit please!'

串過巴狗

同樣道理

Barca fans offer cheeky response to Liverpool's Coutinho ig - 'Keep him fit please!'

2年前做完疝氣手術嘅「肥賓」賓尼迪斯，因為感染嘅緣故，好可能需要喺短期內再做手術，所以喺今輪聯賽，佢未必會領軍（紐卡素）出戰史雲斯。

打到佢真背傷

利咪一樣 不過人腳..

諗得黎都出PS5
有無game想玩先

累人果個叫BR

係咁既話曼城而家個格係食住我利
二閘後上我利兩閘實好大機會自爆
一堆中場後上
我利防守唔睇人+濕鳩解圍冇人守第二點
希望哥狗唔好456我利

Pro先出左無一年，想玩咪玩

我利我利
呢個TERMS其實好難聽好嘔心

yes根本唔洗諗部機出左幾耐
應該係諗當下有無game想玩

除非係鏝城主守，否則都無咩好驚
利最驚你唔攻

我利又輸

都應該玩fifa,2k only
冇咁多時間玩好多隻game

又唔係貴 2千一部

買啦買啦

聽日打到fatfat聲

鬥攻究竟懦夫屌摩爆炸多啲定古埃及文明入得多啲

我利又輸唔到

1TB版都應該好平唧

爆炸好麻煩 爆炸好麻煩 爆大炸彈
炸中好麻煩 炸中好麻煩 一炸炸一晚

如果fifa出bundle咪直接一齊買

馬貼1個頂住

鏝無以前咁著重中間派牌搓入去 變左靠兩翼衛前插拉空位

利未必好似前幾次咁搶到

2分鐘攻入你一粒 鏝主守之後臨完半場再入你一粒

哥狗都幾精，我記得上季有場佢狂放長波 好似係和個場

打鏝一定難過阿狗幾級先

利記後防vs利記前鋒

鏝仲有until

未撚驚過

根本無機會出until

你當我地老虎死?

想買多件主場連印字 有冇人知邊間抵

Gomez on U21 captaincy: "It meant a lot to me with my family there and leading out your country is not something that can be taken lightly.”

希望可以成材

間間都唔抵

趁低吸納古天奴波衫

“I’m definitely hungry for more opportunities."

@J_Gomez97 on his desire for a regular place in the first-team

唔係話無貨咩

利迷講心已ok
物質野不了
Way to anti FSG

8點press conference

入左上升軌啦

Liverpool could be handed a boost tomorrow with the news that Vincent Kompany is unlikely to recover from a calf problem picked up on international duty.

The Times are reporting that the 31-year-old is now a major doubt for the game having missed two days of training - and City could called up 19-year-old Tosin Adarabioyo in defence.

City’s other options are Nicolas Otamendi, John Stones and Eliaquim Mangala.

咪又係比耶穌撚虎

用奧達文迪唔係仲勁咩

FIFA opens disciplinary proceedings against @England and @SpursOfficial midfielder Dele Alli

係stones
otamandi不嬲正選

曼城好似有時352?

哦…太好了

佢地打352就好呀

開季幾場都好似冇打3後衛

全部3後衛
係上場對般茅先4後

咁佢地後備得一個magala

鏝似會打4後，文迪復出打左，希望兩條邊路可以壓制鏝啦。右邊獲加一定走上走落，睇下文尼+屌摩 壓唔壓得住。右邊就博文迪未適應，用速度打佢身後。

右邊守到都算好啦 唔諗攻住喇 應該都係靠左邊

睇馬會就知我地人腳...
人地讓我地平半

真係未驚過鏝

比清

因為豬硬

Stones根本垃撚圾 50m
唔想讚獌
但英人中堅黎講jones防守好佢好多

有冇利子有英超 17/18 match day intro 條片

英人 20m
識用波 20m
防守 10m

啱呀 對住mane
walker鬼敢上咩

想印Alberto M

識的波就叫識用波？
VVD果d叫咩

所以vvd 值80m

冇驚過鏝
都輸撚硬嘅有咩好驚

好似好耐無豬過比鏝了

幾錢都唔重要了

要豬了

近5場不敗
係時候輸
記得前幾年作客親鏝都輸3球,阿古路次次係鏝主場對利都入波

要豬了
紀錄是用來破的

係時候哭波song

哥帥比下面，一人一分好嗎

哥狗嬴完利之後： 我鏝需要一場敗杖

總覺得利海鮮係可以勁到上場大炒今場就輸

Makes the most passes (FORWARD ONES) and wins ball back the most. LFC fans, get behind your captain.

搵定戰犯
懦夫 屌摩 老母

咪又係辣殺

米，軒

軒執second 波唔差過 kante

軒算唔算全英最underrated既中場

好廢呀淨係識回傳同橫傳咋

而家先第三場

上季冇睇牙

但懦夫first ball俾人頭鎚放題

作為防中緊係睇Tackle

唔傷果陣係幾好
利申：唔係反軒

召喚迷軒

上季冇軒果陣d second ball

可能古呢

宜家都好少其他球迷笑神軒廢
進化到其他球迷都認同佢實力

打國家隊個陣大把人屌佢

反軒眾鴉雀無聲…

上場對阿軒隊係比爾連背後偷波睇住黎食個球

有個阿狗fd成日讚譽軒

迷軒是盲目的

阿狗比利反搶到傻仔咁

未有軒波衫嘅好快d印了…

簽名都拎埋啦

SICK BALL

六點本準時轉人?

下星期中就要踢R聯分組賽了

D 球員根本就無休息過

我都有

古同啦休夠了

FYY

馬休息左幾個月

下年基達黎同埋簡續左約
垃圾軒滾回後備！！！

駁腳料

唔係講笑
Twitter好撚多反軒迷can
完全唔知佢地點睇波
見can入幾球無腦推進就一味話勁勁勁
話軒隱形唔做嘢唔配做隊長

呢到都有

燦續左約？？

防守球員命運係咁

你女朋友仲正

呢度都好多啦

講多少少

古單野當無事發生過

我左手冇咩特別

我估高普私底下道咗歉 求古大帝原諒

連利子都underrate佢

軒隊

名呢

無所謂啦最緊要身體健康穩定就好了

Klopp on Man City: "It's another funny idea to think 'the two teams that travelled the most in the last two weeks can play 12.30.'"

卓楓而

搵到輸波籍口了

肥古

屌

code呢？

instead i'm coming into work and seeing Alberto Moreno smiling back at me

精虫開始睇波先有咁嘅球技

重睇唔得架？

原來

佢老豆老母扑野個時睇住波
唔怪得知我做唔到球星

ching睇comment？

話明神童緊係未識講野之前已經開始睇波

做咩又改名

今日有keita

咩改名

基達已經係我地既人

其實反軒班人個腦諗緊乜

不要再說好嗎?

發覺軒開始拋棄啦子

通常反佢入波少

你係美琴

屋入面做咩無人知啦

唔係人波少，係射波屎

有無諗過點解啦子話康復進度理想…

No

進攻唔顯眼
又專做埋啲補位執屎嘢
見到冇助攻冇入球咪話廢囉

係愛呀軒軒

後宮爭妍鬥麗

請善用起底功能

冇帶波能力

終於講得
但vvd幾時先係我地既人

我想嘔牙. jpg

都係我地既人暗地裡loan左比修

睇youtube

Klopp on Coutinho: Was back on Wednesday. He was in very good mood yesterday. Training was even better.

JK: But had to make decision. Had conversation. Before he went to Brazil he couldn't train for three weeks.

Klopp: "I have decided to leave him out of the squad for City." #LFC

雪了

Jürgen Klopp on Phil Coutinho: "I decided to leave him out of the squad for City so we can use the time for extra training. He agreed."
#LFC

抵啦

JK on Oxlade-Chamberlain "He fits really well in the squad & different line-ups. System we're play at moment he can play 4 positions

又白逗人工

100分應該出到

JK on being nine unbeaten away v top teams: That's the past now.

rb rwb dmf sub

JK: It's not too easy to prepare for CIty this time, they've played different systems this season, three or four at the back.

JK on juggling squad: I can't keep everybody happy. But I was in dressing room yesterday and looked left and right and there was quality.

JK: We needed more players than we have in the past (few seasons) and that means we have to rotate to keep intensity levels up. V important.

JK: It also minimises risk of injury. Most of the injuries happen because players play too often. No player should play 60 games a season.

Klopp: We want to use different line-ups, but rhythm is also important. But it's important we have options.

Jürgen Klopp confirms Philippe Coutinho will not be included in the matchday squad to face Manchester City.

雪鳩個25仔啦

Klopp compares Coutinho asking to leave to an argument with a wife or girlfriend… “nothing was unforgivable”

JK on Coutinho relationship "It was not the most easy time but that is the transfer window. I think we handled it really well

Comment先精彩

JK on @BenWoodburn "I really like the phrase 'Prince of Wales' - I used it maybe too much already

Klopp on Woodburn: "He's our player. Maybe that's the best news you can get. We try to protect him. He's a very good and smart person." #LFC

新王子

JK: I saw Ben Woodburn interview with Gareth Bale and you could see in his eyes what (scoring for Wales) meant to him.

Klopp on early closure of 2018 summer transfer window: "I would have preferred it if all FA's would have come together and decided."

型

Klopp: "Oxlade-Chamberlain is a good example. Wonderful player but we play different to Arsenal."

Klopp on Keita: "I've got lots of contacts in Germany and I've never got so many congratulations messages after we signed him."

Klopp on Keita: "He is the best player in of the (German) league. I'd have preferred him this season."

No new injuries for #LFC ahead of City game. Mignolet to come back in.

Klopp says he told his squad yesterday ‘welcome to two new players. Ox and Phil’

是咪雪古狗

Klopp on Coutinho: "He loves football and this club. We have to bring him back to the best shape."

Klopp: "Before he had the back problems he was in outstanding shape and played outstanding football in Hong Kong."

可以買主勝
沙文舟車勞頓

好波

太現實 能力愈高愈被擁護

上樓機會

利記一係唔輸
一輸就-1啦

古仔留隊有如強援加盟

支持今年餘下比賽chur盡古犬

he loves football and barcelona

雪9個25仔

今夏兩大引援: Milner, Coutinho

重有周中歐聯呢
高普唔一定要拎晒三分

係咪有咩誤會

又6分

barcelona=楊過
coutinho=郭芙
liverpool=耶律齊

耶律齊

"I wasn't manager when Suárez was sold, I wasn't manager when Sterling was sold. I'm manager now, and we're not selling Coutinho."

- Klopp.

小龍女？

愛斯賓奴

講緊投注

乜水

salah 比軌屌過

咁salah遲d咪去barca?

小龍女=楊過師父
愛斯賓奴=巴塞師父

係喎 搞錯關係

Pep Guardiola has confirmed that Vincent Kompany will not be available for Manchester City tomorrow.

沙拉 = mk 女，搵利埋單

通常比人熱血反cup輸一球

收皮啦

叫哥狗定公司佬收皮

公司佬係利迷福星黎 你話呢

睇錯左做woeful

叫我收皮

系

反君

推得咁慢
利post已死

想點牙又， 出聲囉

利post黃絲

唔係謝君

甘賓尼都係我地功臣

仲好講 謝仔還哂

仆你個街又反

主要係覆甘賓尼係我福星

過左去啦

古天奴其實有份

英超姐
我利有fsg

都叫做過丐幫幫主

被問及古天奴要求轉會一事，高普說：「事情並不容易，但我們處理得很好。他沒有做過一些不可原諒的事。」

爸b用心良苦

Klopp on Keita: I have lots of contacts in Germany, and I've never had so many congratulations than after we signed him.

痴線
仲未相信點解垃圾利會請到高普

好想去anfield同高普鳩叫

爸B

利物浦icon: gerrard,kloop

Fake哥迪奧拿

係天父爸爸可憐我哋20幾年冇英超

神蹟

Klopp on Coutinho: "He loves football and this club. We have to bring him back to the best shape. I said in the dressing room yesterday: 'Boys, welcome the two new players; Ox and Phil!"

古仔留隊猶如新人加盟

真心諗唔到現役邊個中場同佢踢法似

Vidal?

Daddy

有爸b同英超就好

簽klopp好j過簽keita

反而覺得can幾似vidal 利伸:唔識波

Ching sick ball

利記10s最重要收購

覺得軒達臣幾似沙比 利申唔識波

我都覺，14號 利申好識波

覺得美斯踢法似沙拿 利申未玩過FIFA

仲要welcome條撚頭 高普

阿根廷沙拿聽過未

覺得巴利踢法似摩獸 利申唔識ball

仲有西班牙軒達臣

同埋克羅地亞碧根包華

識過人 識用波 識射波 同埋絕佳防守

KOLO細佬?利申:唔睇曼市波

基達覆蓋性大好多

快巧多

真係有人講過佢係新yaya

巴爾似摩神呀？ 唔識波就走開啦

我覺得摩獸有D卡路士影子

戇鳩
係卡路士有摩神嘅影子

ching sick ball

美琴識波

廢中笠晒水

Official: Sadio Mane named Premier League Player of the Month for August. #lfc [PL]

mola

vidal識唔識倒掛先

大家鐘意邊年波衫

與其改轉會窗幾時關
不如改濕鳩快車個問題好過啦

Vidal識唔識點頭先

21

Vidal識唔識坦克推進先

請在圖中找出奪得英超冠軍的年份的球衣

30-1

下個不如叫 咪笑利否則追究

你痴線架

29

中意陳仔多過維度

我愛文尼！ 我愛文尼！

維度好撚茅

21同今年果件

依個真係識喎Ching

領隊先大獲姐

真係覺得今年最靚
好鐘意呢隻暗紅

Vidal唔正宗 我簡先係名門正宗

陳仔無論球技同髮型都贏維度啦

連德國老大哥基迪拉都要形像學足佢就知

Hi

Can子都好芽

Push

摩獸

頭兩腳

射到對面傷先去入波

佢隻右腳唔係跛嘅咩

頭兩腳米神幾好喎

呢句真

幾熱血

摩性澎湃...

文尼carry咁多場抵拎啦

一陣有冇人睇基達

king sir帶既利物浦我場場都有睇

高普帶既利物浦一半都睇唔足

愛真係越恨才越心刻

高著frd子攞8月manager
準備降班了

Mané on Player of the Month award: “I want to say thanks to all of my teammates because without them I am nothing."

Mané on Player of the Month award: “I'm very happy to accept this because it means you are in a good way, but I am trying hard to improve."

本身聽日請唔到假依家工傷有得睇了

Lallana on Chamberlain: "Even watching him against us in the 4-0 win, part of me was thinking his attributes would be great in our team."

Lallana on Champions League: “Our record is there against the top teams and it’s fair to say we’ll fancy ourselves in the Champions League."

Lallana on Champions League: "I’ll miss the first few games but I’m sure the lads will put us into a great position."

Lallana on Champions League: "Hopefully I’ll be back for the last three of the group stages possibly.”

成日聽到kent

Lallana on Henderson: “It is great seeing him do so well after suffering such a frustrating back end to last season."

Lallana on Henderson: "It shows how you can come back if you do things properly. That’s what I’m aiming to do.”

Lallana on Chamberlain: “He’s a great lad and I’m really looking forward to working with him."

Lallana on Chamberlain: “I think it’s a great signing. Just as much as it’s good for us, I think it will be good for him as well."

Lallana on Chamberlain: “Coming to Liverpool to play with the group of lads we’ve got, and the manager we’ve got, will enhance his game."

Lallana on Chamberlain: “I just think the way the team plays suits him, with his power and his speed, combined with the ability he has got."

傷咩呀

下 唔係摩狗？

mane

快d返黎

no

體育滾球

特特

Wagner>Jurgen Flopp

仆街點解3戰3勝入10粒都唔係獌狗拎最佳球員教練

3戰3勝基本嚟
咁嘅人腳都唔得要炒摩佬了

好想聽日場波一路都唔踢
咁我地對鏝既不敗紀錄就可以直到永遠

變咗女人

冇左條丁

聽晚終於可以打丁

別講笑 小鳥爆開了～～

LFC's fastest players:

5. Firmino - 32.91 km/h
4. Salah - 33.11 km/h
3. Moreno - 33.19 km/h
2. Gomez - 33.93 km/h
1. Mané - 34.84 km/h

高美欺

未去到35都唔算誇張

又話salah 快過mane

今季暫時比賽紀錄掛
記得舊年神軒都入5大

Liverpool red

你冇得同我架FC鬥鬥鬥

Ryan Kent could face Borussia Dortmund tomorrow

Kent有冇正選條款 定係得origi先有

開心埋而家 聽晚要哭song了

聽晚戰犯：
老虎
老母

摩
簡

米
高

origi有正選條款
狼堡驚唔驚降班

軒
沙

Pep Guardiola says there was "zero chance" he would have let Raheem Sterling go to Arsenal.

攬住舊屎

高狗80分鐘 文尼換卡拉雲想守和
88分鐘 迪布尼傳中卡拉雲睇漏施華射入

GGGGOOOOAAAAALLLLL!!!!!!!

又正選又比錢又有得提早收翻
綁架左人地老闆個仔？？

無正選

有u23

BREAKING: Philippe Coutinho left out of Liverpool squad for tomorrow's match against Manchester City #SSN

nice

old news is

屌reddit得獌同阿u23 利呢屌你老母

姐係r 聯古應以正選

唔係10號先有u23對鏝?

其實係咪無比賽

屌你老母 遊戲台d人係咪有被害妄想症架?傾部switch姐
句鳩句都屈我係炒狗 on撚99

連登多痴線佬是常識吧

我話我中撚左水貨伏 叫人小心d 都可以仲話我係炒狗
佢皂母真係比狗屌架喎 生撚埋d 智仔出黎

官網都打哂飛機
睇怕今場都.

勝定了

廢丸

Keita

睇下KEITA先

唔是230？

有無人allin 客勝 上樓? 3.8倍

屌 係秦國慢到個鐘

晚晚訓唔撚住屌你老母
迫我睇keita

Tottenham striker Vincent Janssen has joined Turkish club Fenerbahce on a season-long loan

而家先走

keita

Official: Naby Keïta starts for RB Leipzig vs. Hamburg. #lfc

你個粒廢左唔好以為個個都會廢

有得睇水貨

keita d起腳幾撚快

兩隊都幾廢,射極都唔入

基達好撚勁
有咩條件可以1月加盟？

科水

timo werner幾岩利

貴？
希望比啦始終今年都要爭英超歐聯雙冠

科技幫執法

咪又係唔洗1分鐘決定到D重大爭議
有幾拖慢節奏
好心英超都引入啦

英超快d用video assistance喇

大把大球會爭

應該去拜仁了

基達dribble到過到人, 放直斜線好快
但防守都下醫院波

有陣時好似太上腳

決定有d輕率

基達上腳問題我反而唔太驚，因為
1. 英超節奏快啲，對手強啲，自然唔敢上腳太多
2. 利啲中前場現位快，容易交
3. 高普會調較架啦

乜鬼野遠射

基達

keita goal

撲到都入

werner 勁到

速度射術

有D似以前黃紙

其實基達都幾慘
到時個個隊友都有英超，R聯
得佢冇

買埋werner啦

未開rb前 利傳過
不過個時佢好似成日傷

要佢定利馬

both

咁就唔夠錢買vvd喇

有巴塞贊助

你都係

傷左

又係fucking hamstring?

聽日利真係凶多吉少
可以買得主勝

Klopp: "I never behave like I do on the touchline at home."

Klopp: "I really am a relaxed person - the opposite of how I am during the game. It's my job to be part of the game."

Klopp: "You need to adapt as a player to my coaching style. Usually when a manager shouts as loud as I do, he's angry."

Klopp: "But I'm not angry, I'm just emotional and very loud!"

Klopp on Coutinho: "There was nothing. We spoke about it and it has nothing to do with the team, that is very important for all of us."

Klopp: "100% if a club like Barcelona is around then nobody says ‘are you crazy, what do you want to go there for?’"

Klopp on Coutinho: "Everyone has this bit of understanding & think ‘okay, it’s Barcelona’ – it is not that he wants to go to Everton."

Klopp on Coutinho: “The players are really good friends. They probably wished it could have been different, but now it is not anything.”

Moreno on Mané: “It is amazing watching Sadio and the way he runs. Never mind chasing him, I get tired watching him."

Moreno: "It must be a nightmare for any defender. And now you have Salah on the other side?"

Moreno: “The lowest point came at the start of last season. I was training hard & then the manager decided James Milner would be left-back."

Moreno: "I wasn't happy. I wasn't featuring, my head was not in the right place & I did not feel good. This impacts on your family as well."

Moreno: "But in life and in football I am a fighter. I never give up and when you are down you have to use that motivation to work harder."

Moreno: "To be honest, when we signed Andy Robertson it gave me more strength and made me focus even more."

Moreno: "I can stay here and I can do a job here. I knew in pre-season I had a future here. Obviously I feel much happier now."

Moreno: "I love this club, I want to and I am happy here so I wanted to get through it. I am at a great club. Why would I want to change?"

Klopp says Champions League football wasn’t even brought up during negotiations with Naby Keita, such was his faith in the future direction.

Klopp: "All the players we were allowed to speak to were really positive. It was very clear the image has changed a little bit."

Klopp: "Last year it was already very good but now we can say we are in the Champions League, but it is more about the project."

Klopp: “Naby has no idea if we play Champions League next year. He did not ask one second about this. He wanted to be part of the club."

Klopp: "With Ox it was quite similar. He wants to develop and with all his talent and skills he has space to develop."

Klopp on Ox: “It was the right moment for him to do something. We know him for a long time. It seems no-one was happy or he was not happy."

Keita has made as many dribbles (5) in 45 mins than Henderson, Can, Grujic and Milner have made combined this season

Naby Keita vs Hamburg

84% passing
1 cross
2 aerial duels
1 interception
7 take-ons - most on the pitch
6 shots
1 25-yard stunner 🔥

基達傷左？

Oxlade-Chamberlain: "Leaving Arsenal was the hardest decision I've ever had to make. I was there 6 years, good and bad times, shared a lot."

Oxlade-Chamberlain: "I can't apologise for my decision to leave. I want to get more out of myself. That's why Liverpool shouted out for me."

Oxlade-Chamberlain: "You can see how the team play, how Klopp instils that intensity in us. I feel that kick up the backside would be good."

Oxlade-Chamberlain: "I couldn’t help but notice what Klopp's doing here & wondering what it would be like to play for a character like him."

Oxlade-Chamberlain: "Klopp is very inspirational, passionate, involved and intense. I felt that was something that could gee me up."

Oxlade-Chamberlain: "Just meeting the manager for the first time, I could tell straight away he’s very warm, very close to the players."

Oxlade-Chamberlain: "The manager can take me up to the next level — I wouldn’t be here if I didn’t believe that."

Oxlade-Chamberlain: "He sees a lot of good things in me, but he also sees areas he believes he can push me and develop. That excites me."

Oxlade-Chamberlain: "That’s the beauty of this Liverpool team: you can be one of four attacking positions, everywhere except striker."

Oxlade-Chamberlain: "I have to find my feet — and there’s a lot of competition for places."

Oxlade-Chamberlain: "Stevie G was one of the most exciting players to watch, attacking-wise, and he could pass, and he had that passion."

Oxlade-Chamberlain on Henderson: "For five years, he’s kept telling me that I need to come to Liverpool because he was enjoying it so much."

Oxlade-Chamberlain: "He feels I’d fit in, and the club would get the best out of me. This week it’s come true."

軒

Oxlade-Chamberlain: "Liverpool have very passionate fans. When I was playing with Arsenal, I heard a lot of strong words followed by 'lad.'"

Oxlade-Chamberlain: "They are definitely a funny bunch. When I’ve been on the bench, there are always some Liverpool fans giving you stick!"

Halo 巴打 我都mon緊個post

唔知係咪拉傷
佢自己行出場
希望係急屎

但踢足全場？

踢到90分鐘自己行出場

帽事嘅 收到風 book左酒店妹 緊火姐

傷左就唔使踢波

非洲佬係性慾強啲

keita confirmed

文尼 諗返起佢岩岩黎果時有大陸人講係文尼未紅果時見過佢，文尼問佢可唔可以影張相 sd 返家鄉

又回帶

岩岩百記出左機
總之你唔係正價買，佢地就當你係炒狗架啦

發現近幾年都係古入鏝波多

上年老母球頭鎚

今日ox都應該係後備換入salah廿分鐘鳩爆

尾10分鐘 la salah s15 c21

Mane

Pace pace pace

g8 s7

之後FIFA18一出係咪會出返佢既POTM

下年有keita
如果陣中冇人走
再入多幾件勁野就好
next year is our....

願用反fsg黨條命換取唔賣人買多幾件勁

想買多幾個非洲兵
以後非洲兵去利=南美人想去巴

想大炒巴狗等南美人黎利了

炒過啦

擔心佢地分組賽收皮

你用自己條命 偉大

我今日迷fsg

買定香檳今晚慶祝

有信心ox 老母 簡今場有代表作

ching呢度利post嚟

強烈譴責

比ching

高路普好有信心咁講，話相信唔會有球員因為古天奴畀巴塞吸引，搞到想離隊而鬧出一場風波有意見。呢位德國籍主帥話：「會唔會有人唔妥古天奴？其實佢哋大部分球員都係好多年朋友，根本唔會有咩芥蒂。大家都傾過呢件事，根本唔係古天奴不滿利物浦，亦都唔係話古仔唔妥紅軍球迷等。我哋講緊嘅係巴塞，唔會有人話『你痴線㗎咩？你想去巴塞做咩呀？』，大家都明白『OK，佢都係想過檔巴塞啫！』，我哋講緊嘅唔係話古天奴想去踢愛華頓吖嘛！如果係咁嘅話，我就會話情況完全唔同嘞！」

那裡來的自信

Me開 「洗驚利」

1001